{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042947",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70430&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원호텔딘"
    },
    "text": "公共交通機関の利用に便利なホテルで、山と湖が近いので快適な空気と休息を楽しめます。 周辺には昌原中央駅が車で6分の距離にあり、馬山湾が車で9分の距離に位置しています。 チェックイン時間は7:00で、チェックアウト時間は2:00です。 さらに、宿泊客には簡単な朝食が無料で提供され、NetflixとYouTubeを視聴できる特典が与えられます。 昌原中央駅と昌原南山ターミナルは無料送迎サービスを提供し、金海空港は片道2万ウォン、昌原八龍洞ターミナルは片道1万ウォンで有料送迎サービスを提供します。 ただし、送迎サービスは事前予約が必須であり、当日リクエストはできません。 付帯施設としてはホールと5階があり、湖のビューを鑑賞しながらコーヒーとお茶を飲むことができます。 朝食はホールと5階で07:00から09:00まで宿泊客に無料で提供されます。 全客室では調理が不可能であり、未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。 ただし、上記の情報はホテルの事情により変更になる場合がありますので、ご注意ください。 また、実際と異なる場合がある画像とチェックイン時の割り当てまたはベッドタイプ未記載の商品は、特定の客室とベッドタイプを保障しません。 客室価格には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は7:00です。"
        },
        {
            "question": "このホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は2:00です。"
        },
        {
            "question": "このホテルでは無料の朝食が提供されますか？",
            "answer": "はい、宿泊客には簡単な朝食が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのような特典がありますか？",
            "answer": "宿泊客にはNetflixとYouTubeを視聴できる特典が与えられます。"
        },
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどのような交通機関がありますか？",
            "answer": "周辺には昌原中央駅が車で6分の距離にあり、馬山湾が車で9分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルは空港への送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、金海空港への送迎サービスは片道2万ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "このホテルの朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食はホールと5階で07:00から09:00まで宿泊客に無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室で調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、全客室では調理が不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はこのホテルで保護者同伴なしで宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "予約なしで当日に送迎サービスをリクエストすることはできますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは事前予約が必須であり、当日リクエストはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 381
    }
}